支援前線

我同班手足搵緊supplier大手訂full set 豬咀加碳罐for refill 亦會訂埋hardhat同goggles之後送上前線 有幾樣野需要幫手

1 除左個頭 仲有咩裝備係有需要
2 有冇手足可以幫手做運輸
3 有冇真正前線收發點提供
4 有冇手足想加入訂單
5 如提供食物飲品 應如何入手

不割蓆 不分化 不篤灰 齊上齊落
一個都不能少

推

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰